{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉오션스테이 Class8 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは10:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴可能な宿泊施設とそうでない宿泊施設があり、同伴する場合には入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 ペンションは法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVと無料Wi-Fiを提供し、オーシャンビューの客室も利用できます。 ひのき湯を利用する際は制限なく利用でき、入浴剤は使用していません。 また、無料駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能な宿泊施設とそうでない宿泊施設があり、同伴する場合には入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも利用できますか？",
            "answer": "ペンションは法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でのルールはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。客室及び周辺施設を使用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が起こった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金に誤りがあった場合どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVと無料Wi-Fiを提供し、オーシャンビューの客室も利用できます。ひのき湯を利用する際は制限なく利用でき、入浴剤は使用していません。また、無料駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 603
    }
}